就完約 有冇電話plan好?

用緊1010以前返工收工時間係地鐵係用唔到

某幾個站亦都會斷線 就完約想轉 有冇推薦?

SALES可以留低個plan嘅資料我再tg你地